'U beschouwt het ongetwijfeld als een knappe som geld.
Dat knappe som geld, Pip, is van jou.
Het is een cadeautje voor jou hierover dag, in alle ernst van uw verwachtingen.
En in het tempo van dat knappe som geld per jaar, en tegen geen hoger tarief, je moet leven tot de donor van het geheel verschijnt.
Dat wil zeggen, u neemt nu uw geld zaken volledig in eigen hand nemen en u zult tekenen van Wemmick honderdvijfentwintig pond per kwartaal, totdat je binnen bent communicatie met de fonteinkop, en niet langer met de loutere makelaar Zoals ik je eerder heb verteld, ben ik de enige agent.
